香港人自己要捱炒價既時候先會吠

10年嗰時，自己有得炒iphone又唔吠？
係呀，對比起用bot，你地只係雞毛蒜皮
但你有無份鼓吹炒賣市場呀？
到你今日要捱炒價就屌到媽媽聲
你地當日又咪咁仆街
條路自己揀，仆街唔好喊
針唔咭到肉唔知痛

申利:真iphone用家
睇到你地咁，真係心涼過睇子華

蓋ching又撚狗

冇用bot

所以貴幾倍都係無炒iphone ?

。

小戶炒1 2部電話同飛呢d雞毛蒜皮認真核突
雞碎咁多錢明明唔返多日工就係度

你唔知炒飛集團賺幾多？

唔炒你就笨